聖誕鹿 想捉住你

捉實白白淨既聖誕鹿鹿

咁少人

普通料嚟姐

以為講緊曾鈺成、長毛